
done: https://fr.wikipedia.org/wiki/Cumul_des_mandats_en_France 

 le cumul d’un mandat de parlementaire et d’un mandat exécutif local 3, est interdit pour les députés et les sénateurs depuis les élections de 2017, et le sera pour les députés européens à compter des élections européennes de 2019.
